大家覺得支爆黎先定港爆黎先?

通街癲佬殺人 廢青強姦人 廢老比人殺 午餐肉屌西 既日子就黎來臨
支爆會帶動港爆 港爆係經濟上又好有可能做到支爆既導火線
大家覺得邊個會爆先???

正評 : 支爆
負評 : 港爆

港爆都唔會暴動啦 , 港人都會準時番工

why not both